本大師為港女再作法！！！

降準消息今日出左市場一定第一時間有反應，商家佬唔係到10月15號先開始掃貨升

ok

死gay佬

港女3萬3不是夢

跌呀

開心

繼續跌啦

又跌

叫Tbb班財演食

今日任務完成